其實愛一個人 係咪就永遠一齊到

其實愛一個人 係咪就永遠一齊到
如果永遠只係得我就佢 我氹佢 我改
我一唔咁樣 就會鬧交
變相只有我低頭
我好辛苦
咁點...
應唔應該一齊
但我仲好愛佢
但一齊 就一定要做氹果個 低頭果個
咁點

利申:同女友拍左1年幾

唔係

辛苦就分手啦
過來人
單方面付出換黎既
只會係一句無feel分手
‘我以前有愛過你。。。’
我係你改變佢
改變唔到就要抽身啦

不是

你情我願

巴打 好佩服你
岩岩search過你既post
你ex成日都好忙唔得閒陪你？

我而家都差唔多情況
但我冇勇氣分手...
成日掙扎緊
明明根本就唔開心

唔係！

如果拍拖拍到咁

其實你只不過係單戀緊
好快會散，因為你無事自己
無左自己既人一啲都唔吸引

如果佢係愛你 會為你改的
依家可能對佢係個教訓
如果唔改 姐係唔夠愛你
可以放得手

利申 改緊缺點 求回頭

你要同佢講 唔係佢就會覺得理所當然架啦

利申：試過 之後講分手 佢先肯改 而家3年幾

冇勇氣...講得好啱
唔知自己承唔承受到之後既結果
佢改當然好
但如果真係玩完...

覺得辛苦就係時候走

我同你一樣...
真係好辛苦 但又放唔到手
一諗到無左佢既生活
佢會同第二個一齊 錫佢攬佢
我個心就好痛

我同你一樣 可以點
覺得就黎頂唔順 開始發覺原來不斷包容對方係冇用
已經好攰

佢都成日話自己改緊
我都知係要時間 所以有時我唔介意忍
但性格既野 真係改到咩 迫佢改又到佢辛苦咁

唔係
只有你單方面去愛一個人 係唔會有幸福.
le個世界好多問題都係基於唔夠愛
會呼呼喝喝 會帽 會有sp 都係因為唔夠愛
而對方唔夠愛你既話 你就會係下一個傷心既人

利申 五年 帽左

放左手了 頭先既事
好唔捨得佢
今晚仲要落住雨

只有一個人包容既愛情
係真係好辛苦
但冇左佢既時候 會更辛苦
諗起以前既點點滴滴
但只可以諗 唔會再出現...

其實我覺得要睇佢要你改個樣野合唔合理。
如果你覺得唔合理，都注定唔會長到，因為你只係單方面遷就緊佢而唔係真係想改，遲早又鬧交。
唔係話完全唔就佢，我覺得一段感情係應該互相遷就
了解下點解佢會嬲你點解佢想你氹，然後大家都作出改善先可以維繫一段感情。
同佢傾下啦

真係好矛盾 覺得好辛苦想放棄 但我知大家仲愛對方
又唔捨得

我覺得要改一定改到既
不過要睇佢有幾大決心 有幾愛
同埋我覺得性格互補係perfect match